啱啱同個黑人講「乜你咁叻㗎？」之後比佢啤住我

見佢識講下廣東話又識睇少少中文咪讚下佢叻。
點知佢好唔友善咁啤住我唔知做乜
真係好無禮貌。

黑力架

我都係少少驚訝佢識中文咁犀利姐🤷🏼‍♂️

啤你咪好 陣間屌埋你屎忽

尋日係深水埗 行我前面個黑人跌左錢

我指住張100蚊同佢講 yoyo hey dude check it

佢話what

我話 你架 係你架

之黎佢一拳打埋黎 仲執埋張錢走

好心著雷劈

你就鐘意炸人屎忽

有無問佢點解打你呀 ？

所以話黑人真係難相處

有日係電腦室有個黑人問我部機用唔用得
我話呢部機係lag架
跟住比佢打到入左廠

之前上lecture見到前面個黑人係到睇youtube笑到好大聲
我就拍下佢問：咩黎㗎？
之後佢好撚嬲咁走左堂都唔上
問下都唔俾 咁撚串